中国共軍變身Kpop抗肺炎

kpop邊有呢啲咁柒咁老土嘅歌

屈穎妍：「你幾時見過正義之師是蒙着臉的？」

難怪大劣搞到咁大獲

你諗下火神山D支那豬燒到典下典下個陣播住呢首歌
呢撚有意境
好撚滾動呀支支

見到起火神山萬人坑既相同聽到個bgm即刻笑到收唔到聲

幾撚有意境

支那人

咁撚得閒影相拍片

佢地唔係摺被就係跳舞
之前駐港嗰班又係 喺中環海皮跳舞